用石頭出糧 唔會用電話, 直接行去同事度講 開會係夜晚圍住火堆開會

用石頭出糧
唔會用電話, 直接行去同事度講
開會係夜晚圍住火堆開會
冇服裝要求, 男既得條褲, 女既好少少, 遮埋個胸, 人人都都赤腳

by會員 - 青山走犯